有冇gym撚都比武漢肺炎搞到出唔到腹肌........

話說我上年唔小心洗左幾皮野john左p記個十年plan，但好好彩跟到個好教練。個教練雖然細隻過the rock小小，但冇the rock咁矮，大概166-167左右啦，個身型都幾型下

咁我就跟佢操左大半年，bulk左好耐先練到好似夜神起義 Bane 果種大隻型，但d肌肉線條就未現到出黎。咁我見仲有幾個月就夏天，咪想唔再bulk落去cut一cut，露返個八舊腹肌出黎，咁我今日就同教練講我有d想cut啦，咁佢即刻就好撚嬲
佢：屌你老母咩，想cut就咪撚出黎做gym啦，想害鳩死我全家牙，依家武漢肺炎牙！！！

唉，見佢咁嬲，我都唔夠膽cut了，睇黎今個夏天冇得扭住腹肌食女了但諗左好耐都唔明點解肺炎就唔比cut 驚降低免疫力？

🥵

同佢講好在係過年係檢疫前係大陸走番黎
跟住整幾口啖
問佢可唔可以cut plan/唔得就上埋佢

睇佢收唔收皮

照cut喪cut走上去cut
cut到自已都懷疑人生就ok

命仔要緊, 第時再操
我都好耐無做GYM, 但無辦法

渣ga

做阿bane咪得

想要腹肌

樓主會唔會戴口罩做

做gym典戴罩牙= =

咳兩聲已經咳到有腹肌啦
樓豬咁廢

真吾真牙= =

係自己屋企gym操咪得囉